民陣見好即縮，放生暴政，愧對義士！

口講唔收貨，實質放棄極限施壓，取消三罷及周一集會，等同接受階段勝利，間接幫港共維穩，林鄭多謝你都嚟唔切！

點解唔係帶領香港人乘勝追擊？政府對市民極限施壓有無俾我地抖過氣呀？

泛民醒咗幾日之後又潛咗水
又話絕對不接受林鄭目前做法
聽日遊行完咁又點？
咁泛民有咩後續可行行動應對到暫緩修例？
譴責完又唔見咗影
仆街民陣同泛民次次都出事先做野

遊行完咪又係由得班後生仔衝再等入夜俾狗咬囉，然後七一又再出嚟叫人入錢！

之後話你五毛搞分化
又企喺道德高地

冷靜呀！
入夜對我地不利
612之所以有迴響係因為日光日白
大家睇得清清楚楚，會更加覺得同自己好近
612都唔係靠民陣
無必要對佢地有期望

班後生仔唔會聽民陣大台就一定嘅，但無可否認民陣有大量支持者，可惜佢地無用影響力去帶領呢班人繼續抗爭，反而俾個 signal 人而家可以放軟手腳等收工。

靠民陣就收得皮啦

唔好靠民陣，民陣話蓄勢待發，蓄幾耐待幾時發
自己香港自己救